[We Connect] 一齊黎聽下 前日南亞手足係民間記者會有咩同我地講

前日民間記者會 請左香港棟篤笑表演者
仲有一個真。香港人手足

阿V (Vivek Mahbubani)
廣東話

English

香港人

阿V FaceBook 一齊入去支持下佢

{不論出身、背景、何時來港，
只要擁抱香港價值、文化和制度的，
就是香港人} 梁天琦

推

阿V

南亞手足 WE CONNECT

不論出身、背景、何時來港，
只要擁抱香港價值、文化和制度的，
就是香港人

we connect

Push
112

112

睇南亞手足啊

We are HongKonger

冇錯啊 手足有冇入去 講句加油啊

我地係香港人啊

push

手足加油

多d人入黎 支持南亞手足啊~~

話比大家人知 我地有睇南亞手足架

阿V講棟篤笑真係好好笑架

係啊 我地都要比多D支持佢架

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

［十點］鳩叫喇

2/11，下午三點，維園見

想睇佢表演

多謝手足

多謝手足支持

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

多謝手足！

冇人睇, 我屌

pish